100%老實, 而家嘅南珠同你敦倫, 敦唔敦?

正評: 敦
負評: 唔敦

同我去倫敦就去

唔啦

去ssp求其揾隻雞都靚過佢

尊重la

正評sick食

睇標題以為南珠南VS 倫敦

得我覺得佢毀完容之後仲淫咗?

除咗清泉初窿其他都淫哂架啦

如果只係外表淫 床上死魚仲要玩電話 敦唔敦

屌到佢嘔到成部手機都係

宜家apink得普美同夏榮似樣啲

最尾果張個鼻

恩地個樣係愈來愈怪
但有屎忽就算數啦

屎忽圖？

不敦

南珠越老越淫邪 一定要敦

宜家既南珠已經性愛免疫

普美唔撚掂啦
cb最柒係佢同恩地

變左yelo

有大屎忽真係加好多分

再整下先考慮

個鼻翼真係好核突